第一日返學識唔到同學係咪可以霸定廁格

返學又全男 又識唔到新同學 中午一枝公去大快活買飯食 放低個書包去買飯 買完返來 比班MK仔MK妹霸左個位 連書包都比佢地掉左出門口 班MK重要笑笑口咁望住我
出去 行出去執返 個大快活呀姐重話我做咩偷個盤走 跟住太樣衰連飯都冇食過就走左去廁所食三文治

有冇人明我既感受 唔想日日去廁所食lunch呀

10/10

我明
我都試過

毒步巴 有冇辦法唔洗去廁所呀
都已經唔求有女同學啦 連男同學都冇....

冇
除非你有錢
揾日揸架車返學bebe幾下
Mk仔幫你霸位都得

單車叮叮幾十下得唔得？

Ok

但我驚泊低架單車既話 放學連單車都冇埋

你今日冇霸定
聽日冇位啦

666/10

聽到d人話廁格係用來扑野....

識唔到新同學係你問題姐
但間硬融入佢哋只會俾人討厭
自己一個人咪自己一個人玩囉怕咩姐

但係明明其他人都係唔識既 但就可以一返到去就笑笑口咁同其他人傾計 5分鐘唔夠就好fd 我一行埋去佢地就慢慢咁行開

重有冇巴打都係咁樣

慢慢行開 其實一見到人就要r水吹啦 巴打加油啦 btw厠所食嘢唔臭咩

識玩開新ac扮假膠

我有呀 我一搭下嗲就成個班房靜曬 成班都好尷尬
你估我想去廁所食既咩

真人真事
btw 今日先有email開ac

知識可以改變命運